阮民安演唱會唔回水呃錢大家唔記得咗？

依家求其貼幾張圖又課到金，連登仔真係好呃

佢根本就係扼飯食嘅陷家剷黎

當時成隊ekids 會考加埋都無5分嘅柒頭皮

求其貼啲圖都唔知真定假